知唔知點解大家就嚟輸？係因為大家忘記咗政府應該要害怕人民

而唔係人民害怕政府
我知道大家好難唔驚、被恐懼制肘
環境被港共操控，資源被限制，資訊被滲透
但我可以話你知我哋係仲可以贏，而且贏面係大過1/14000605
因為我哋依然控制緊未知之數，只要我哋出奇制勝港共就會驚
緊急法就係一個例子
所以大家唔洗害怕，因為有我哋一齊有我哋喺度
1013見

仲有，共匪警畜，我同你哋講，我哋就係你哋嘅惡夢

漏咗最後一句，光復香港！時代革命！